講真 俾假資料呢招真係無解架wo

全民都唔掃 齋寫假資料
其實成個app同計劃都廢撚左
政府諗諗計好wo

推到政府做野

推到政府做野
起碼要對身份證先俾入

推

你條五毛食屎啦

謝幫推

政府都係扮下做野, 諗乜野計
咪同商場有水放返小心地滑牌一樣
只係同你講: 我做左野架啦
你估真係防止有人跣親咩

可能埋伏警察之後拉兩個用虛假資料
咁就無人再夠膽玩